要保住何妖條命

佢可以證明係乜人落order同畀錢搵老黑做野！
佢係極有可能被自殺！

有咩意思 證明？佢敢咩？